點解我冇豬仔sticker

求解

傻仔

更新完 再係lihkg既 setting download

豬仔有冇whatsapp /tg stickers!??

係咪an9未有

得你無

點解可以咁快？

樓

唔識更新

邊到有得加

如果an去Google Play update LIHKG就得

你冇咩？